1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
   ***
   Цикли потрібні для того, щоб була можливість виконати якусь частину коду необхідну кількість разів. Відповідно код стане коротшим і "читабельнішим", що полегшує роботу розробникам.
   ***
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
   ***
    Наприклад, у практичній частині цього домашнього завдання я використала цикл while для того, щоб перевірити введене користувачем число (ціле воно чи ні) і, якщо ні, виводити вікно повторно, поки користувач не введе ціле число.
    Також використала цикл for для того, щоб перевірити всі числа в діапазоні від 0 до числа, яке ввів користувач, на кратність 5.
    ***
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
   ***
   У JS можливо сконвертувати значення одного типу в інший тип. Якщо ми це робимо цілеспрямовано, то це явне перетворення типів. Наприклад, Number('563'), тобто перетворюємо рядок '563' у число 563. 
   Неявне перетворення типів - це коли значення одного типу конвертується в інший автоматично, не по нашій ініціативі. Наприклад, '13' + 5 автоматично перетворить число 5 у рядок, а в циклі if (значення) значення у дужках автоматично перетворюється у логічний тип.
   ***